平定安史之亂，使唐室轉危為機既人係邊個？

趙匡胤

李克勤

李克強

習近平

陳國邦（李斯）

項少龍

等我做第一個認真撚回覆
安屎之亂邊有轉危為機過 一野打沉左唐朝 幾乎無返過生喇

李香琴

安德尊

元和算唔算

郭子瑜

仔啊朱溫係邊個啊

李克用呀李克勤

算 但純粹係個皇帝本身有guts同班藩鎮開拖 先叫短暫了結左安屎之後既割據局面
安屎黎講 對唐朝百害無一利 反而文化南移係永久性影響

陳豪

膊頭冇花，唔識答

屈原

轉危為安呀傻閪

男人婆，同我叫晒膊頭有花嘅入黎

B for boy呀清不清楚呀？係李光弼